今年會唔會係近年最刺激嘅nba

如題

勇士照屈機

咪又係勇士，人地主力同後備陣容都係完美

年年開季前都咁講

諗起nky湖人爛網果d隊就慘

睇邊隊拎總亞軍係幾刺激架

勇士過撚到馬刺咩 如果唔zip腳

雖然我都想杜蘭特個智障仆街，但bro現實D好喎。

勇士西岸獨大，騎士東岸獨大，話之你馬刺波波幾神，綠軍點組巨頭都冇用，然後playoff勇士一路殺落去，完結一個無聊既球季

上年game1 可愛傷出前炒緊廿幾分喎Ching

無論炒幾多分，勇士要追有幾難
KD根本成個playoff都係留力到第三、四節先發力做英雄

嗯

不如執7左東岸佢啦

正一無腦湧狗 屌你都廢事
對其他隊追分或者唔難 但對住防守第一既馬刺 仲要有其一史上最佳防守球員可愛既馬刺
都可以話勇士要追有幾難
係咁易就唔洗特登整傷可愛先追到啦on9仔

你個名 下年唔知又進化到咩境界
MVP

我記得可愛未傷出時係守到KD命中率奇低 MARK到實哂

今年塞有機破騎狗壟斷

果場KL守得好不特止，成隊都守快攻都守得好
再加埋AGG頭2節係咁單打GREEN先嬴到咁多
如果KL無傷根本勇無可能反CUP
後尾KL傷左，得番AGG一個得分手先輸番轉頭

好心上面班死刺撚就靜啦

gdp值得拎多一次冠軍

好殘忍 占屎又直入final迫佢拎多次亞軍

蓋清jer住我皇想點先

整18我皇逃走路線未

有幾隊都三巨頭 其他唔撚洗玩啦